覺唔覺得轉台好麻煩

有d 台我都唔會上
但係次次都要碌黎搵我想上既台
有無得唔顯示某d台 by default?